[626 . 627] 大家知唔知咩係「元氣彈」？

關於 626am遮打pm愛丁堡
和 627升級DOJ，我唔講了，

淨係想簡單易明d，

人多，就係勁；
人少，就係廢。

Lm

推

今日眾籌咪就係港元氣玉

集氣呀各位

集氣呀！！！